經民聯倡大灣區建青年城 港府資助港青當地樓價五折置業

粵港澳大灣區建設為國家發展戰略。經民聯今日提出十大建議，助香港青年到大灣區學習、就業及生活，建議包括爭取由香港出資、內地供土地方式，建造「香港青年城」，由港府向港青提供置業資助，以當地樓價一半的折扣，購買自用單位。

此外，經民聯又提倡，放寬置業按揭限制，讓港青享有與內地居民同等的待遇，政府亦可與內地金融部門商討，由本地銀行為有意購買大灣區物業的人士，提供本地按揭服務。

為助青年就業，經民聯倡議，粵港兩地政府共同推出升級版「大灣區青年實習計劃」，為青年提供實習崗位、交通及住宿津貼，並邀請內地知名企業合作，如騰訊、阿里巴巴，提供更多實習崗位，又向廣東省及各市政府，爭取短期實習機會。

送走d支那新移民都算係好事

咁似八九十年代。港商出資。中國出地。發展好啦。就踢你走。

不了
要去英國加拿大

希望小學咁

點解仲要比特權香港人？

點解唔喺香港起

淘寶終於包郵了

晚晚食探魚撒椒太二飲閪茶

買完隨時俾共產黨抄家

短期之後，就冇然後

中國樓冇人買坤香港人買

多撚謝，你班仔女快啲買

劇本結局只會最後一樣

遲左廿年做架啦
唔會有用架

唯一唔同 只係今次邊個上當

沉降點算？

香港又唔計阿

似乎中共真係好心急溝淡香港人喎。

只係百年一遇, 香港青年冇咁好彩掛

大灣區投資疑墮騙局，逾百港人苦主涉款4500萬，政總請願盼特首跟進

中國大陸人可以不用來香港產卵啦

呢個劇本應該係將香港人分散去大灣區淪為小數民族，一盤散沙到時要搞港人集中營就話咁易。

新移民又嬴,可以返去半價買樓

港都係大灣區，點解唔留係香港？

寧願去越南都唔去你所謂大灣區啦

唔會成事，班藍屍一定嘈。

分化好機會，屌經民聯想幫黃絲後生仔

仆街政府，
點解係都要想辦法趕走班後生嘅。

唔洗講咁遠，早兩年咁搞已經有一批會去
反正有d人已經成日上去食海底撈
不過而家就......

支那狗又贏
咁樣一車車廢老同藍屍拎返去貢獻黨

臨立會就係比到呢D貨

趕班後生的去大灣區
然後又每日150隻蝗
根本政策矛盾到爆

大灣區騙案。
有事上嚟話青年睇條款！

我係藍絲一定反尻你，個個上去住大屋，到時我層狗屋邊個接？

你出地又唔係送 仲可以隨時收番

集中營咋話?

係囉
好人好姐點會去大陸做嘢

叫人唔好去外國既, D 仔女去晒外國.
叫人返大陸既, 自己就唔返

支那驚落嚟嗰班仆街（雙飛兒童）喺香港學壞。

唔洗咁遠，遲左兩年姐

兩年前大把連登仔會落疊

不了，送俾我都要諗下

以前大把人上去買樓
中港司機、裝修佬上去娶老婆
如果任由深圳做香港後花園 根本就乜都唔洗做都融合到
發展深圳頂死香港注定融合失敗

租得啦 大陸d 19 樓 2-3千蚊人仔
買黎做乜？

擺到明想吸香港人啲錢

因為…你班窮撚唔好阻住我地炒地炒樓

如果要走做咩唔去英國加拿大

留返俾大陸拎
中港融合呀嘛
香港人去大灣
大灣人去香港

港人投資者早前投資大灣區房地產後，懷疑墮入騙局投訴無門，繼本月初到西環中聯辦門外示威後，今日早上逾30苦主又到政府總部及特首辦請願，拉起白底黑字「大灣區返租大騙局 港人中招血本無歸」、「黑心設局騙害港人 跪求政府為民做主」橫額，苦主要求港府介入，冀特首林鄭月娥成立專責小組跟進事件，事件涉150名港人，涉款約4500萬元。

經民聯買先我哋ok嘅

嘩，好撚大隻夾乸喎